今日10月17號風向，吹星期日勇武風去幫人裝修

大家唔好中伏